我好驚今日大家出黎發洩完之後 聽日又開始少人

我相信大家因爲琴日黑警啲事睇完好嬲 今日就咁多人出咗黎 但記住 未來幾日都要繼續 大家都知機場對香港既影響有幾大 大家要加油 一齊撐落去！比返個交代烈士 義士 同 受咗傷既手足 香港人加油！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

香港人加油

一齊贏

五大訴求

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

不分化 不割𥱊！

未來呢幾日都要頂住！！

pppppush pppppush pppppush

大家知道有效就上晒電

光復香港 時代革命

點會咁就完 聽日會更加多人黎

推

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁

加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

一日比一日多！！

比啲信心 同時呼籲下

我呼籲大家呢幾日都要出黎

8.13 1pm 再入機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

721

721 811